hkt員工

光復香港 時代革命
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、永不落實「社會信用評分系統」
七、移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

希望政府正面回應以上八大訴求

推！

地獄公司

推呀

Btw你個標題改成咁無乜人會入嚟睇

推

光復香港 時代革命

領先同業

開過啦
個標題咁 冇人睇

咁嘅標題邊個想睇

師兄再開過，跟返大隊標題。

Push

pccw 想搭單

改返個遍地開花標題啦

得一位
其實想問入面老一輩既員工係未都係藍的?

新post已發